想請教做過電動微針嘅巴絲

會唔會好痛架？
想試做
個種痛係咪都算接受到？

有無人做過

微針就聽過
電動微針未聽過